今晚食乜餸

大家樂太多款好難揀

叫平仔隨便指

無胃口，不食了

叫你老煮啦

食你老母

平仔話好囉
至少唔駛返去食飼料

做咩事呀 吉妹

好好笑

無焗豬扒飯呀

收皮啦

雞肶飯

食香啦人渣

煮垃圾丸

罐頭湯加豆鼓凌魚

正 打邊爐食剩個啲切碎餵平仔

好想食

夢想成真

品香樓撐枱腳